啱啱book咗來回機票 但係收單程錢...

啱啱經expedia book 來回機票4千幾 但係恒生send嘅短訊 話扣咗2千幾 打去expedia 個鬼佬又話係來回

咁你想點？

屌 想firm啲 睇下有冇人試過

佢話係就係

打返航空公司問咪得囉

航空公司都有send confirmation 但係如果expedia 問我追數 我都會補 但係又真係佢疏忽 保險包唔包

？？？咩保險

跟expedia 買咗份旅遊保險

收到機票未？去航空公司官網check，OK就得

官網買, 保險另買

先係慳得多又安全做法

咁撚驚俾多次錢囉

我去香港航空官網check機票果時，果網話要起飛前48小時至90分鐘先可以check, 咁係咪要等到果個時段先check到？

上黎開post不如直接打去hotline啦

你知唔知咩叫 check 同 check in ??

再打去咪同你收返囉

查閱航班訊息下載電子機票

唔係check in

英文水平呢...

明白，英文水平差

都差得有啲離譜

咁OK未

ok啦 thx

就係驚咁樣 所以先睇下有冇人都係經expedia買 試過呢啲情況

請問你點知佢收單程錢？月結單定online bank？

Expedia扣數有時都分兩條數扣，扣第二條數未必會再send sms

其實你check到張機票係來回就唔洗驚
佢收少你錢係佢問題
又唔係你令到佢收少
就算佢第日收返
最多咪補返
加上你又打過去問
冇咩好驚

小心坐監
犯法架

Gd

唔洗理，遲下會收返餘下既錢。Expedia 唔會蝕比你架。
我試過買套票無啦啦收左我double 錢，打去問先知係Expedia hold起左筆錢。